一段關係中，最殘忍既情況係咩？

如題，你地覺得喺一段關係入面，最殘忍既情況係咩？

你好愛對方但對方唔愛你？
對方唔愛你但又拖住你？
你好愛佢但知道同佢冇將來？
一齊得耐，段關係入面得返性？

女人角度

又唔一定係女人既，男人角度都得

大家唔再愛大家 但因為責任感而繼續一齊。
身邊有朋友係咁 好似一齊左4-5年

關係得返性真係好難頂
好寂寞

大家都好想繼續落去 但努力完都返唔到去以前咁開心

自己好愛對方但對方唔愛自己

咁樣好容易因為有第三者既吸引而分手

乜方法都嘗試過，但都唔work
冇將來最可悲

何止寂莫，又心痛又辛苦

但起碼雙方都有心，可以慢慢努力同不斷嘗試去搵一個大家都舒服既方法

又真係幾無力既

一齊咗幾年
對住另一半覺得悶
但係又唔捨得分開
畢竟一齊咗咁耐
想有新鮮感
就瞞住另一半出軌

反而又冇依個情況喎
係個男既成日狗啲女、
又搵前度問一唔一齊返、
一齊返既就即刻分手咁樣。
而個女既就想同佢結婚
不過咁多年都係分唔到手

當一段關係唔對等嘅時候 就會有一方受傷

最殘忍應該係雙方都難受

你好愛佢但知道同佢冇將來

雖然唔係想話你出軌係正確，
但我某程度上都明你咁做嗰種內疚感同內心爭扎有幾痛苦。
不如你試下由你同另一半一齊去發掘啲新鮮感呀，
其實新鮮感唔一定要由第三者比你既。

係你愛得好深 以為段關係到左穩定期嘅時候 佢話要走💔

呢句真

仲要雙方陣亡嗰隻

大家都鐘意大家但要選擇分開

聽到都覺得心痛...

原因？

一定係你好愛佢 佢唔愛你
維持落去根本係自殺行為

淡

怕受傷

仲要係慢性自殺嗰隻。
走唔到，但又要留係到任佢魚肉

唔可以一齊製造多啲新鮮感？

咁睇嚟雙方都曾經受過好重既傷

好愛佢
但佢已經唔會再成日正眼望我
大家唔會再分享日常
我打到想喊

咁既情況真係等你心淡講分手...

有咩想講可以留言，
你唔係自己一個

你明知對方唔愛你
但你仲係好愛佢

知道一定會散嗰陣
大家都等緊對方講出口

好虐心

同情況 點樣同另一半發掘新鮮感 去旅行？

假如你同另一半平時拍拖都係做下啲行貨，
例如行街食飯睇戲，
咁你可以試下搵日大家一齊放假，
plan好成日去啲平時唔會去既地方周圍行下玩下
(eg長洲、愉景灣、西貢撘船去啲細島、郊外地方等等)
只要係做啲平時唔會做既野，
將個環境轉一轉，等大家都可以有啲唔同啲既新體驗，
就唔會覺得呢段關係一直停留喺同一個位到咁死板咁悶。

當然旅行都係一個幾好既方法，
不過如果雙方既價值觀差好遠既話，
去旅行簡直係自殺式行為，要考慮清楚。

其實我係被出軌者...
最終都係散咗

一齊咗4年幾
呢4樣野中哂
上星期終於都分手

對唔住，唔知道你係被出軌者
不過佢出得軌，其實愛極你有限，
所以應該慶幸可以早啲散。

加油呀，起返身又係一條好漢

哇，如果四樣都中哂，
而你又係愛多啲嗰個，
咁你應得都幾hurt下

因為明知同佢都冇將來
佢提出分手時我都冇作出反抗
或者和平分手都係種解脫
我唯有祝佢要幸福快樂

有冇諗過人地等緊你追返佢

不過如果你覺得冇必要再糾纏落去，
我都祝你早日脫離痛苦 早日重生

佢愛我 我愛佢 但佢心入面仲掛住之前個放唔低 然後就被分手做回朋友

唉 又一個自私鬼

同case 但分完又一齊番
依家用搞結婚黎發掘新鮮感 係咪好傻

所有都慘 所以有呢啲情況最好就下一個

過來人
順利結完婚，可以3個月跟人走左
仲要跟tb
之後煩到阿媽都唔認得
所以如果為左呢樣結婚真係諗清楚

相方都愛 相處唔到

陰陽相隔

段關係入面無左性

巴打冇事嘛？

但我已到適婚年齡又仲愛佢 好想博一博

我只不過係你等另外一個男仔嘅過渡，
我知道，但我仍然愛你

博冇所謂,始終人人CASE唔同
但係你諗清楚去做之後,千奇唔好(亦都冇得)後悔

只怕是你先找到我 但直行直過 天到幫你去躲 躲開不見我

當一方開始認定對方, 認真想細水長流既時候,
另一方反而開始心淡

我係驚佢後悔

莫過於雙重標準

四樣個情況中三個
利申:仲一齊緊，我仲好愛佢

拍拖拍得耐，睇唔到將來

搞完分居，自我修復中
正如其他巴打講，個個case唔同，我地搞結婚果時真係幾忙，當搞完結婚就回復平淡，仲要日日對住，突然有新沖擊，所以就即刻斷左纜，就係咁，所以結婚要考慮清楚

日日對住痴住 唔會親密番？同埋難啲出軌搵第二個？

大家都愛大家但唔可以一齊

曾經大家都好愛大家
但大家唔夾
忍痛分手
但分手時大家仲愛住大家

我都明嘅
唔值得為佢而傷心

以為自己覆左個post

只要你輸得起，你就可以博。
但如果你係絲打，又到適婚年齡，
我就唔建議你用終身幸福去賭。
日日痴住未必會親密返，
除非你另一半都好愛好愛你，
如果唔係，
對得多好容易會習慣左對方既存在，
相處上出現惰性，
即係對對方既付出會越黎越懶，
覺得一齊耐左好多野都冇必要咁花心思。

至於出軌問題，佢有心帽你，
佢實有佢既方法，
所以就算日日痴住又點，
佢係想搵第二個既，
最多咪交人前做好哂手腳先

點解

真係磨合唔到？

點解會去唔到以前咁 一齊左幾耐？
我都有啲驚

最殘忍係你幻想咗段段關係出嚟，然後發現自己甚麼都不是

巴打試過。。 ？

我下次攬下你囉